SimpleTree - простейшее двоичное дерево со всеми недостатками, если в сортированном виде добавлять данные получается огромная рекурсия

BalancedTree - оптимизация  SimpleTree с учтенными минусами, теперь можно работать и с отсортированными данными

RandomizedTree - алгоритм неприятно удивил при работе с отсортированными данными, хотя балансировка происходила довольно часто в левой части все равно
остался большой перевес что привело к долгому поиску. Не исключаю какую-то ошибку в моей реализации.

DecartTree - интересный алгоритм с точки зрения построения дерева, жаль что он показал результат хуже чем BalancedTree